{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052365",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 별꽃숲독채펜션"
    },
    "text": "こんにちは。春川星コッ森の一軒家ペンションです。 バーベキューの利用をご希望の場合、炭とグリルが1セット30,000ウォンで、炭の追加は10,000ウォンです。 利用可能時間は入室時から23:00までで、ペンション前のバーベキュー場で利用できます。 雨天時や冬季でもバーベキュー場をご利用いただけます。 炭と肉は現地で決済されます。 また、メゾネットタイプの一軒家の客室を利用することができ、ネットフリックスと無料Wi-Fiが提供されます。 客室は禁煙です。 駐車は可能で、無料です。 ブルモンをご利用の場合、10kgの薪とオーロラ粉が20,000ウォンで提供され、薪の追加時は10,000ウォンです。 ブルモンはペンションの前で利用でき、利用時間はチェックインから23:00までです。 ブルモンは現地で決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場はペンション前で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は炭とグリルが1セット30,000ウォンで、炭の追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雨天時や冬季でもバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "はい、雨天時や冬季でもバーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの支払いはどのように行いますか？",
            "answer": "炭と肉は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ブルモンの利用料金は10kgの薪とオーロラ粉が20,000ウォンで、薪の追加時は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルモンはどこで利用できますか？",
            "answer": "ブルモンはペンションの前で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブルモンの利用時間はチェックインから23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの支払いはどのように行いますか？",
            "answer": "ブルモンは現地で決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 352
    }
}